究竟韓星邊忽得罪連登仔?

其實講真將鐘鉉換作係一個香港人 你地會講野咁刻薄?佢又冇做錯事 唔明你班友反乜? 對人唔對事

講佢同唔講佢 佢會番生定咩
講下又會點

利申 唔撚識佢 無講過佢